男神頭先同我講：「肯俾我養未？」

佢約我食飯 我頭先話無錢
佢就咁講
咁係咩意思？

當你係兵

寵物

你唔做舞女我邊有錢啊，我冇錢點養你啊

當你係雞係公廁

你唔做雞 我邊有錢養你呀

性奴

想一人出兩次

你應該即場吠兩聲佢聽

我是狗

痴撚線港女

OK

肯比我屌未？

yes i do

好sweet阿

狗養

唔俾扭屎忽

扭 好正阿 又搞到我睇左次

罰你扭俾你老母睇

好撚正 一個星期出一條扭屎忽

輻射毒撚

多謝支持

我食左了